［突發］trump 生日卡簽名區

黎緊6月14號就係trump 74歲大壽

大家除左祝福語外都可以感謝佢對我哋嘅支持

大會話想有二百萬個簽名，我諗我哋香港限限地都有二百萬啦下話

快d留言講下你嘅心聲啦

香港獨立 唯一出路

pish

連登仔幫Trump慶祝生日

Trump

Trump生日快樂，身體健康

btw，原來小學雞條撚樣6月15生日

屌

push

係咪要美國電話？

推推

Boris Johnson 6月19